藍營：拒絕47人保釋係回應社會訴求

點解今次唔敢咁樣講？